Hit and Run 完美示範! 噴黑廢老個頭

粉嶺黨鐵站 藍絲中年頭部被噴黑

Good job brothers! Be water.

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

近乎完美

高招

推!

好舒服

good jobs

好治療

好撚好笑

真心要廣傳

條臭雞話唔係記者唔可以影
記者重新記者新份
隻雞即刻變無賴話：記者大撚曬

好波

笑撚死 塊面黑過包青天

精彩

死乞兒

黑面 🌚

今日勇武私了

[深入藍谷多時] 我話你知勇武係會逆轉民意，係將藍轉騎牆

睇番我個Po, 呢個廢老下次就唔會敢落街

不完美, 可接受, 要改善, 應該掉撚走埋個女人部電話落橋

下次噴藍色，俾水炮噴完咁

笑撚到我仆街
佢係咪激到怕自己心臟病發
要練氣功護體呀

噴中左之後
運功療傷？

hahaha niceeee

佢坐低叫人打佢

哎喲～～～～～～～

好治癒 個妓女係廢老老婆？

廢佬係到運功？

乜都影唔到

超廢囉死廢老

多謝手足 噴得好準

仲叫人打死佢
大家不虐畜喎

Hello AFV Fan!
If you’re on this page, you must have a funny video you want on the show, and boy, do we want it! Not only could your video be seen by millions, you may also have the chance to win over $100,000!

Let’s get started by choosing your file below.

eq都算高呢條撚樣
噴完無反應

講真 mon post 藍絲唔好再出黎啦
玩唔過啊

佢食左藥未
我唔係記者我拍片混音加埋字幕都仲得呀死八婆

黑頭

見到條廢老谷住谷住想打人咁

好在佢到最後都忍得住無用降龍十八掌
我睇得出佢真係識咖

印堂發黑

笑左

一人一支，作為一名藝術文青模型愛好者，有支噴漆係手都好合理

顏射

完美 唔使改善

好正

佢運緊功

噴完之後喺度運氣做乜鳩，係咪啲廢老個個都覺得自己識功夫

一噴完成個人謝哂

班廢老以為仲係兩個月前
唔還拖既日子過左喇
真係打班廢老邊夠後生打
俾返少少自知之明

好似係

個女人都冇噴,唔夠完美，可改善

Haha...

屌笑左出聲

下次用咖哩啊嘛

佢做過咩?
拳頭好似有血

做得好👍🏻

噴埋個女人呀嘛

好波 終於過到心理關口

睇左好多次黎令自己開心啲
中段聽到廢老老婆講左句咩「佢打我你唔攔佢？」
唔知有無聽錯，無聽錯既話真係好安慰

push

我見到佢比人噴既時候好似仲係眼仔大大咁
眼珠黑硬了

其實佢都幾冷靜下

事緣係點

推

運緊法輪功好似係

開封有個包青天

不完美
要噴埋個八婆先啱

逼毒⋯

完美

乜都睇唔到，邊會敢發惡，見佢谷住就想笑

一秒收皮

至少要玩胡椒粉

噴得好，可以再噴多啲

谷住道氣
笑撚死

一開始嬲撚到

包青天包大人

立即變黑, 得左

多謝手足

好，無得頂

好撚癲

個肚jm9

呢個廢佬都算忍得
比著其他已經發左癲

作為一個染左髮既人
要整返黑返學
所以隨身有一支係黑彩係好合理既

完美2秒KO

運功果下笑撚左

條友係咪運功？

笑了

一人一支等每個廢老都可以享受黑漆mask
隔離個呀嬋應該好唔滿意佢得唔得依個待遇

10分！我俾10分滿分

廢老想出應肚即飛，不過冇人打佢所以出唔到

笑死

只有一個方法可以有效打擊藍屍

勁到

又多一條片角逐最佳影片

噴撚埋條八婆啦驕佢老母

點解唔直接噴入個嘴到
等佢小啲嗲

係wor, 再報警屈鳩佢

痴線 hit唔夠一秒就run走左

點解平時番屋企路過冇呢啲Event 搞

一人一枝出街

勁撚到

個廢老內功好深厚下......

得戚咗5秒

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地

私了完都有手尾跟架！

好撚治癒

好想知佢做咗乜on9野

死廢老！！！

幕後黑手

成效顯注

重申
身份

下次到大波man

班藍蓄拖緊時間call 狗

佢應承個師父唔會出手

做得好哈哈哈哈

屌 呢個好明顯連藍都唔係

英勇香港市民仗義出手打擊邪教法輪功

佢諗住運功谷返啲黑油出嚟

手足要學，新職 黑魔法師！

手足一個下馬威
廢老立即謝晒皮

準確

笑撚死 好似好順手經過噴黑佢咁

正

好撚治癒呀

真丫 嬲到仆街都要谷番住
遲早爆血管

此風可長

好好睇

Push

佢係比唔切反應

呢個勁

白撚痴以為自己邊撚個，以前睇緊七十年代啲TVB劇

明顯係淆撚曬啦

人哋準備發表偉論

笑撚死我你老味
跟手扔撚埋隻支那雞部垃圾電話落河就100分

話就話要人打佢，打多兩野就叫救命架啦呢啲廢老。
Btw,冇攻擊力嘅廢老其實唔洗理佢

做乜叫人打死佢
佢後面係馬路 跳落去咪得囉

笑到仆街

畀人噴完好似時間靜止咁

好撚正

快而準

粉嶺手足好波

係入面加辣椒水有冇得諗

好快手

隻廢老先係同手足口角 之後佢郁手先
一郁完就比一大班手足衝上前圍毆
手足10幾秒之後就散哂 剩低共狗係度磨爛蓆
又話要跳橋 又叫人掉佢落橋
之後無啦啦就比人噴黑左塊撚樣

可唔可以encore

AV時間靜止器

點解見紅嘅？咬舌呀？

手足well done

邊個做好撚型

笑燃死 噴得唔夠多

屌真係好好笑
咁多位手足學嘢

Loop左幾次 好治療

打9佢啦同佢講咁多野

廢老講左兩句咩野？聽唔到

笑撚死

佢係咪練緊功

屌，真係好似

依個真係完美 但建議下次戴返個口罩

即刻變黑，得左

好撚勁

粉嶺手足 +10 分

勁撚嬲
又唔敢開拖
劇本本身肯定係扮慘叫啲人打佢
拎返個弱者嘅角色啦
點知冇人理佢仲比人辣興

頂級 卓越 神奇

好爽

抵L死啦

簡直完美

屌睇幾多次都好撚正

隻眼好大機會有事

佢唔係忍得！
係之前打爆完人眼鏡已經比人打左一鑊驚比人打多鑊咋
總之有咩事一定要出手自衛，疊馬！

佢運功可以整甩d顏色色？

屌 笑撚死 好突然

Nice shot...頭也不回，乾脆利落

凸曬啲毒素出嚟

運功？on99義和團咩

打後生仔

做法完美

可以效法

手足好波

我有冇睇錯 佢係度運氣丹田？

手足成副眼鏡爆左

佢打完人先比人圍

唔該晒

打左個後生條塊面幾拳 眼鏡都爆埋

睇到扯左

打左幾拳後生仔塊面爆晒眼鏡 之後比人圍

噴漆黎？定染髮個d

笑死我

以為佢運完功要出龜波氣功
點知坐低叫人打佢

似係運吉

中二病發作
FF緊玉皇大帝上身

打後生仔，打到眼角流血。佢老婆報左警，成四架狗車護送佢去北區醫院。

好少事姐
都未爆
點收錢呀？

聽講爆頭有５萬喎

爽

唔夠上次尖沙咀果個黑

噴入眼係咪會盲?

好正 噴完個廢老好似即刻熄左機咁

其實紅都面曬 不過俾人噴黑咗睇唔出

經過一個weekend 香港人又進化

屌 邊個做佢地仔女真係好撚慘
有對咁羞家既廢老

一睇就知佢淆撚到仆街

剝光豬遊街

好撚正
即刻收曬火

好小器lo 噴一噴就黑面

無得頂！

佢運功療傷好撚好笑

藍到黑

唔打埋個廢嬸
不完美 可改善

D噴漆好撚毒,個廢老有排煩

油漆未乾仆落地關人撚事咩

屌

打死我

呢隻雞真係有人叫咩老舉黎咋喎

個個神功護體，差在唔係哈利波特咁念咒"柒柒護法現身"

無人想虐畜啵 弱智藍屍

睇唔到野緊係冇反應
瞇埋眼咁耐都冇比人打
就知在場嘅人唔敢打
咪開聲叫人打佢

支持

個阿叔幾撚好笑

下面有留言話佢動咗胎氣

即刻收晒皮

Halloween 就到大家一齊玩下彩繪warm up 下

下次要用殺蟲水，噴漆新用途解鎖

Thanks Bro

好撚正 佢運功迫返啲墨出黎？

粉嶺手足好野

好想揼鳩佢部電話落橋

個廢老咪叫左

合十求緊毛主澤補血

下次噴埋條八婆 咁就完美

好撚爽！！

下次dum埋條女部電話 記得戴手套唔好留指紋

即刻黑面又得

條女仲煩

點解唔噴埋個呀婆

Happy birthday to you! Yeah!
佢算好彩啦，噴佢彩帶一陣有人響附近食煙你係咁大咯。

做咩唔噴埋個啊嬸

打殘一個藍絲，可免除數十手足被打！
我們只能以暴止暴，別無他法！
打殘藍絲，保護手足，你我有責！

佢咁想死。自己跌落去啦

噴到眼珠可以點洗

爽
but btw點解冇人打佢2個

好波，但女人都要照打

噴漆正確之使用

好波
但好似唔夠喉

笑死好撚正

小心心臟病發死

不割蓆

因為太多人，為咗唔好傷及無辜⋯所以⋯抑壓住自己深厚嘅內力好感動。

係俾人打到傷哂先再噴架

啱呀

治愈系影片，笑到gap gap聲

唔流血又可以收廢老皮

噴殺蟲水會點

老人家臉部乾燥要保養下

印堂發黑似乎當黑，希望佢做多啲善事解運

大快人心

咁撚大個肚腩就咪衝出黎柒啦

唔知噴3M噴膠或者殺蟲水會點呢

係 下次大家醒水 掉完極速跑 啲廢老邊夠後生跑 冇左部電話激撚死佢

似係
又可能係激動得滯
要運功平伏
唔係會爆血管

件衫好柒 快啲掉咗佢買過件

好撚爽

睇住爆血管呀死老坑

噴到眼會點

北區終於加一分
等咗好耐

屌，咩妝？想幫人化

睇完好爽

睇到好撚爽
今日見到手足進化咗好多
btw噴咗入眼點洗

好恐怖

屌你....

好撚開心啊

立即變黑亦得

得左

精彩
好治癒

唔知點解扯咗

又多一個有用idea.

差啲爆血管，好在內功深厚

對住呢啲冇郁人既 噴撚黑佢就岩

佢嗰兩下笑撚死我

條友做過咩?

打爆手足眼角

要推

有冇片

真以眼還眼

一噴完，靜哂
好過同佢理論再被逼變武打

呢啲咪止暴制亂囉

事出突然 應該冇
林卓廷會跟誰
眼鏡都打爆

今晚瘋狂有反擊post 真係好開心

Nice job bro

氣功咁撚樣

ching ho ball

好波！

好人好姐點會被人噴呀?

幫手睇下交通
搵返Ｄ交通資訊ＰＯＳＴ

我笑到停唔到

好撚正啊屌

如果噴左藍色會唔會比人誤會佢中水炮車

含笑半步釘， 我呸
食啦八婆~

好L勁

Push
Push

唔打你都死啦

屌！笑出聲

我都有呢個感覺 好舒服

廢老係咁上下

記者係大撚曬btw新聞自由

好睇

淋油噴油噴墨係非常有用，用植物噴壼裝滿，噴住個個人反應都係走咗型因為佢地聞到唔知係咩嚟會超驚，旁身一流

今日黎講 唔打你入廠算執到啦

搞記者，痴線
仲咁串

屌 件3 同個頭髮型好難睇呀記得買過件新 轉下髮型啦

其實對所有藍屍都可以咁, 又快手, 又唔會所謂暴力
被噴果個一定呆左反擊唔到

抵撚死

笑撚到仆街😂😂

私了既同時 唔好忘記初衷

幾襯喎睇過

手足好野 如能噴埋條八婆更好

放心 係佢打人在先

其實係呀對D狗，龍呀，鬼呀一樣有效，嗰啲用油仲啱抹都抹唔甩方面之後幾日比人應到吓

大家對私了有顧慮可以睇呢條片

每日我都袋定噴髮膠
一見到廢老又蝦手足就噴佢畀佢聞下爽下

噴埋個八婆就一鳩流

最大既遺憾就係無噴埋隔黎個閪女人

睇到好舒服

Hit and Run

完美10分！

噴埋藍色更好

咁蠢嫁，跳橋走丫嘛

條廢佬自己唔小心跌親黑咗喎
冇人噴佢

佢都算係廢老入面既左膠

成個動作連逃走唔夠2秒

噴完個黑警即刻clam down咗

係廢老唔係黑警sor

佢地係咁架嘛 欺善怕惡
有人出手佢地就唔敢架啦

噴埋個8婆就正

根本反應唔切
比人噴完喺度拉筋做乜鳩

正義香港人自衛反擊藍屍，越來越進步

屌，分明係呆到碌柒咁啦
即刻收咗皮

一個用噴漆
一個用墨汁
兩個廢老咁撚惡唔比d教訓隔離個呀姐點得

屌 個下好有喜感

要廣傳

好治癒

呀伯你多白頭髮呀

阿伯太肥自己冇力跳橋 要人幫？

呢招幾好

噴埋佢老婆喇

癒癒仲要唔敢還擊個下先爽皮

佢本身已經比人快閃打左鑊
手足走左 佢就串串貢

心情變好了

阿叔你要壯烈犧牲咪由天橋跳落去囉，搞唔多野做咩姐

自毀傾向

個廢老唔知運乜撚氣果下笑左

手足沒有打到斷手/盲眼真係可惜

廢老條氣谷撚住
明明好撚型棍，點知俾人噴油攪到自己變柒

唔好戀戰，對準一個目標
要一擊脫離

噴埋隔離條八婆啦

畀人噴完柒完扮無野所以搵其他野做下

應該係谷鳩氣但又逼自己忍住

活性碳保濕噴霧

10分 滿分

手足記得買新衫！

圍完即散好波

新玩法。

呢招高，以後都可以咁做

唔好忍啦，同佢契家婆好威架嘛

全集中呼吸

廢老可能係柱

好大個肚腩

廢老有睇今集
炭次朗日練夜練全集中呼吸

佢後面做乜鳩 運氣療傷?

仲要死撐 廢佬真係麻撚煩
無人打搞柒個8婆

依招正喎
笑撚死我

下次可以考慮用綠色

Hit n run

紅色應該好d
最好血

手足見到記得掉衫

就黎爆血管咁

高招！

比你嚇親

屌正！

佢俾人噴完之後我以為佢想郁手

成隻熊貓咁

佢cheap撚過雞妓女做雞都係為左錢
佢唔收錢架

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

good job

呢隻咪活性碳超強補濕噴霧？出邊賣緊幾千蚊枝架 乜依家d 後生仔咁敬老 一見老人家塊面dry 就咁寫得幫佢噴一噴補濕 好感動

手足件衫真喺好核突，唔該換換佢

lm

一禁入來就見到 差啲嚇死

笑撚到
佢俾人噴完之後 仲懶係型咁反手拉筋
係咪想準備打人

你條撚樣係咪想單機？
個個post 都擺𠵱張圖

大肚柒老面上忽覺一陣涼意，霞氣撲面而來，跟住眼前一黑，心中暗叫不妙，知道已經中咗武林聞名喪膽的玄黑噴漆。佢擔心動了胎氣，不敢怠慢，立即退了兩步，然後站樁立定。再十指互扣，雙臂緩緩墜沉，兩掌反壓，托住肚皮。跟住合眼仰首，深深吸氣，再運氣調息，氣聚丹田，周而復始。只見佢肚子一脹一縮，有如皮球，蔚為奇觀。大肚柒老一輪運氣之後，覺得胎氣平靜，頓感放心，於是緩緩張眼，立掌胸前，暗唸一句阿彌陀佛。

佢老婆係執邊行行企企 個老公跪低都係襟下電話講野又唔正 現眼報啦娶大陸婆

好過美源髮采冇得彈

扁咀果下好撚好笑呀你老味.jpg

女人冇事
只能比50分

笑撚死 手足好波一噴即刻收佢皮

仲以為會噴盲佢

Blocked 佢. on9 jai

做法完美

洗唔洗得甩

Well Done!
啲癈老隨時激到爆血管

很治癒

廢老智商有限

物理傷害為零， 無意思

點解無人打死佢？又係佢叫

我都想咁講

唔怪得隻手都係血 真係好抵死

阿叔你正柒頭

被人噴完谷住道氣之後係度打坐呀？
阿伯都咁撚中二病

見到啲人拍片，我成日都幻想一野拍跌一腳錫走然後追住走

師兄你嚇到我

傻西廢老口水多過茶

運功療傷

睇佢個樣咁谷鳩氣 笑撚死

藍屍廢老戇鳩真係無講錯

屌你再post block 9 u

噴眼都零

屌佢老母打完人係到扮野

噴落隻眼威力都唔錯

廢老仲想出降龍十八掌 運哂功咁播

打完一鑊仲咁撚惡，証明太輕手

就算唔係記者都拍得啦on99

武運亨通

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

標童
諗住請哪吒黎

唔噴多幾下，再唔係推佢落橋

驚就唔驚喇
不過post依張圖有乜意義，有冇得解釋下

講得好
10vs1 只係因為班後生仔垃圾打不還手 個廢老拎刀勇武
1vs1 後生仔都識做番個男人勇武 2邊年齡差50年
點都win 廢老無得打
如果全民勇武 一早win左
5個老人院廢老都未必夠一個做gym的壯年男人打啦

有幾個提議：
1）義士圍屌廢老果陣，大家可以一齊倒數，
例如埋牙果陣一齊由15開始倒數，數到0就要即走。
2）如果廢老拎住電話，又或者有鎖匙係個身度跌出黎
記得幫佢執返

證明你唔出手 做和理非 廢老就會想恰你
你勇武做番個男人，廢老就會安守本份做廢老
依個社會就係咁，愈善良愈比人恰

十月三號之後就會有意義

噴到佢痴Q咗線

佢之後嬲撚到雙手揸拳耍太極咁

藍絲廢佬黎講都幾廢

噴埋佢果隻臭雞老婆，見到都覺得佢好撚黑人憎

呢招真係好用
岩岩到步既心又唔會怕打錯人
睇片又好認

咪玩啦，報警咪又係收自己友皮

用藍精靈回應法 ,好人好姐點會去呢D地放方？仲要比人噴...

應該唔會盲

報警條大媽明顯係同黨

我想知佢最後點 希望盲左啦

個女人個頭有少少禿 幫佢噴返黑啲

拳怕少壯，個廢老陀住個大肚腩，如果真係打的話，又邊夠後生仔揪吖？佢之所以有恃無恐，突起個大肚腩嚟手指指，肆意挑機打人，無非係恃住自己夠惡，睇死大家唔敢還手，或者睇死大家太過善良，唔願私了。

不過好在而家大家己經醒覺，知道如果報警等黑警嚟處理，黑警只會偏幫佢地，所以與其等黑警嚟到放走佢地，不如即時還手私了。個廢老初時仲好兇狠，主動撩交打，但佢只不過被人噴一噴塊面，就已經即時淆底，知道打又唔夠人打，走又好冇面，唯有裝模作樣，擺幾下功架，深呼吸扮自我克制，然後坐低話任打，其實佢即係話佢已經投降，佢而家唔打喇，求大家都唔好打佢啦。

事實證明，你唔還手，佢只會打得更狠更惡。你只要一還手，佢已即刻縮到醜態百出，柒過小丑。

屌 呢d打完飛機就算啦
不推文回覆

果種逍灑，好正

控住波咁跑

好想一野將個女人電話打落天橋下面

露左樣可唔可以唔po出黎

唔好咁講
雞都有愛國既 不過愛埋啲垃圾中國

被廢老挑釁既教材

好治療呀

佢驚咋
係佢冇同黨 一郁手就俾我地開波

有料

太完美
無進步空間
值得表揚